終於知道點解香討師兄要叫共產黨點解叫曱甴黨了

原來佢地暗示緊六四出動曱甴暴力鎮壓
曱單
曱車
曱人
曱甴
曱甴
單甴
車甴
人甴
宜家習近平係佢地既皇帝所以叫曱甴王
又叫甴近平
中文字真係博大精深

甴近平

香討 米米果邊都好Hit
你咪發現新大陸

咪推咁快費事支那人知道玻璃心